走去玩之前巴黎聖母院火災送嘅刺客unity

發覺入面法國大革命 都有好多紅色衫係親政府
仲要行去佢 會搞鳩你 同埋會主動打獲你
好寫實

歷史不斷重演

無限loop